其實係唔係一日毒撚一世毒撚呢

毒撚冇人脈冇見識
就算去努力都冇人理
放假冇人約
想脫毒又冇方法
根本冇得改變

系牙

根本關太撚樣衰事

係

自閉人士點計

三歲定八十啊,你天生係咁就永遠都改唔到.

又唔係既，真係要迫出黎
如果識一個朋友有十萬，實迫到你去識朋友
但就唔係做自己囉

點迫到